有朋友話我只係空虛寂寞

佢話我次次都好快轉target係因為為左搵人去寄托
而次次寄托都唔小心沈船，但我一覺得人地唔中意我
我又會轉人去寄托
我到底可以點，次次寄托都係搵左人地唔會中意我既人黎寄托
姐係冇人中意我

其實我都想拍拖 但冇人中意我

搵個人地鍾意你嘅

我中意你

但係 人總是犯賤
我想搵個中意既 但人地唔中意我
中意我既 我又唔中意
次次都去中意唔中意我既人

多謝你呀

女追男 隔層莎
點會唔中意你

可能次次都中意著心內邊仲有人
次次聽人地講點樣點樣放唔低都幾心酸

絲打歡迎tg我傾下

好過要對狗打飛機先

姐係點呀

受唔受溝先

你幾多歲呀哥哥

25A0

典解呀

緣份未有

咁幾多先有

遇到你。

遇到我咁慘點會係緣份

點解慘?

因為我係一個仆街

絲打你點仆街法先

眼角高得滯
係要降低要求㗎喇
真正搵嗰個始終同理想嘅有出入

就算互相鍾意咪又會因為新鮮感而鍾意第二個

ching

唔愛自己 點去愛人

戀愛係應該 一個人都可以 但兩個人更好

否則俾你搵到個人鐘意你都拍唔長

可能係弟弟呢

又唔會 我好肯定你係哥哥

如果沉佐船 但又好快可以轉換到target既話
其實絲打你可能都唔係好鐘意對方咋啵

你有冇話鐘意邊類既男仔？

係 比你講中左
我冇話特別鐘意咩類型
我都係有冇feel多

花心

好難捉摸 等我毛遂自薦

臭雞屌你老母

有冇諗過你有feel開既男仔有D咩共通點先？

妹妹仔 咁受唔受溝先

岩岩一齊對我好好
之後就對我好衰
最仆街既講法係 「我唔想你變港女呀」
之前我就咩都讓佢就曬佢「佢係變左王子病」

不了 又睇波又賭波

我鐘意偽呀
Btw 有同樣情況

你只係想搵人陪，怕寂寞
唔係真鍾意佢哋，
咁轉嚟轉去仲更加寂寞

狗公

知唔知乜野叫沉船

我知
對唔住
我都係用黎比喻下

我唔花心 我好專一

其實你講得岩呀
我依加都係充實自己
令自己開心

有一啲缺失係其他人俾唔到你，
只有自己先幫到自己，
加油呀

睇波賭波 唔得嫁咩

識玩喎佢地 對你好，然後你沉佐船就對你衰

btw其實點衰法先？

你都好呀咁快轉到 但我次次一依賴咗就轉唔到

人生攻擊
令到你懷疑人生
你喊既時候佢仲可以笑住叫你咪喊啦 嘈嘈嘈
打機就唔理人 一齊玩又屌我廢 唔係我錯都講到我錯咁
而我又因為一開始對我既好 忍完一次又一次
先發覺我係自己呃自己 佢早就唔愛我啦

我都係純粹時間比較短姐
我唔中意 中意一個冇可能既人
本身打算做兵 但人地有女朋友了
所以我都收左皮好耐